我識左個女仔一個月，佢話我好單純，咁即係咩意思

姐係你真係好單純

話你on9怕你嬲個d

戇鳩
應該係派卡

心個句：你真係好戇鳩

你真係好單純

話你好撚柒蠢呀!傻鳩

但係佢仲話我好好人

笑死

你做左啲咩？

其他唔講
條女一定唔係處

各位巴打比啲意見我 我點樣可以係佢面前威返次

牙旺咁

可能我傻人有傻福 真係追到女神

扭扭擰擰，男人大忌
男人話一就一，話二就二，咁先MAN

你都真係好單純喎

呢d唔係單純 係麻撚柒煩

佢對你有興趣
但你又冇乜反應
咪話你單純

做乜撚

好人卡

條女咁撚善良嘅